[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1006
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 669
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Salud, falta de servicio",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Agua, falta de",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Protestas populares (huelgas, cierre de carreteras, paros, etc.)",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Deuda externa",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Pandillas",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1238
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "El voto puede cambiar las cosas",
    "conteo": 912
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Las cosas no van a mejorar",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccion",
    "conteo": 979
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los mov",
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "acr1",
    "pregunta": "Cuál de las tres frases describe mejor su opinión: (1) La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser completa y radicalmente cambiada por medios revolucionarios. (2) Nuestra sociedad debe ser gradualmente mejorada o perfeccionada por reformas. (3) Nuestra sociedad debe ser valientemente defendida de los movimientos revolucionarios.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La forma en que nuestra sociedad está organizada debe ser co",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1294
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 531
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 993
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1403
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Fiscalia",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Comisaría de familia",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Prensa",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1384
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sirve de nada",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No fue grave",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No tenía pruebas",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Es peligroso y por miedo de represalias",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe adónde denunciar",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "aoj1b",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y no denució, ¿por qué no denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No hay policia acá",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 871
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 577
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La democracia electoral es lo mejor",
    "conteo": 1300
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido, ó",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 294
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 345
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 565
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 226
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 339
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 1211
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 668
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 318
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 540
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 359
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 576
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 535
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 426
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 475
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 481
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 340
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Lentas",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy lentas",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Razonables en tiempo",
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rápidas",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy rápidas",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 486
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 436
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 471
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 438
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 511
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 337
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 579
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 524
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 437
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 522
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 379
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 659
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Concilia con la contra parte",
    "conteo": 580
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acude a una autoridad judicial",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Consigue un abogado",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Lo revuelve a su manera",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acude a una casa de justicia",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No hace nada",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1123
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "colb53",
    "pregunta": "¿Usted ha participado en alguna conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1144
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Satisfecho",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni satisfecho ni insatisfecho",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Totalmente satisfecho",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Insatisfecho",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colb53b",
    "pregunta": "¿Qué tan satisfecho quedó usted con la forma en que se llevó a cabo el proceso de conciliación?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Totalmente insatisfecho",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1069
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1047
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1306
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "colcp14",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún reunión de grupos de mujeres?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1317
  },
  {
    "codigo": "colcp14",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún reunión de grupos de mujeres?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colcp14",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún reunión de grupos de mujeres?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colcp14",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún reunión de grupos de mujeres?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colcp14",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún reunión de grupos de mujeres?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1385
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1413
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco accesible",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Reservada",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Accesible",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 794
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 610
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 506
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 375
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 703
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 509
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1434
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1286
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1083
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1323
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ineficiente",
    "conteo": 591
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Eficiente",
    "conteo": 567
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy ineficiente",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy eficiente",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Defensoría del pueblo",
    "conteo": 600
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Fiscalía general",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Procuraduría general de la nación",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Personería municipal",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ninguna de las anteriores",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ministerio del interior y la justicia",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Disminuido",
    "conteo": 824
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incrementado",
    "conteo": 438
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algunos tipos de violaciones a los derechos humanos han dism",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Peores",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Iguales",
    "conteo": 579
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejores",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 520
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 481
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "colexc10",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios departamentamentales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 448
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 421
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "colexc11",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los jueces?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 559
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 478
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colexc7",
    "pregunta": "¿Cómo considera que está la corrupción de los funcionarios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1418
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 726
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "coljc14",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a un agravamiento del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 734
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 674
  },
  {
    "codigo": "coljc15",
    "pregunta": "¿Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado frente a una seria amenaza terrorista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 574
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La mayoría de las veces",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "collg1",
    "pregunta": "¿Cree usted que el municipio responde a lo que quiere el pueblo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 372
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "collg2",
    "pregunta": "¿Considera usted que el municipio permite la participación ciudadana en la gestión municipal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La mayoría de las veces",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 945
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 401
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 1019
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 343
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 533
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 380
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 479
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 478
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 614
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 400
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Imposible",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1122
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1129
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 810
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 814
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 447
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 868
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 505
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 869
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 500
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 597
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 495
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 935
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb10a",
    "pregunta": "¿Es bueno para el país que exista en general la posibilidad de la reelección presidencial?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb10b",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Horacio Serpa U en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colvb10c",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Alvaro Uribe Velez en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvb10d",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a Antonio Navarro en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "colvb10e",
    "pregunta": "¿Dónde ubicaría a César Gaviria Trujillo en la vida nacional?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 812
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colvb17a",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Clara López?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 723
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desafavorable",
    "conteo": 420
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "colvb17b",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Juan Manuel Santos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 578
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 500
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colvb17c",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Oscar Iván Zuluaga?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desfavorable",
    "conteo": 639
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Favorable",
    "conteo": 409
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy desfavorable",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy favorable",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colvb17d",
    "pregunta": "¿Cuál es su concepto sobre Aída Avella?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No lo conoce",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 583
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "colvb18a",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 719
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 346
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colvb18b",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colvb18c",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 514
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 296
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "colvb18d",
    "pregunta": "¿Juan Manuel Santos es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colvb19a",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb19b",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colvb19c",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es el mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "colvb19d",
    "pregunta": "¿Antanas Mockus es capaz de conducir el país hacia la paz?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvb20a",
    "pregunta": "¿Germán Vargas Lleras es un hombre honesto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb20b",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona honesta?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "colvb20c",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es una persona preparada para gobernar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "colvb20d",
    "pregunta": "¿Noemí Sanín es la mejor líder?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 621
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvb21a",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los noticieros de TV?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 631
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "colvb21b",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los programas de radio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 639
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "colvb21c",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por los periódicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 651
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada importante",
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No consume el medio",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco importante",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Importante",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni poco ni muy importante",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "colvb21d",
    "pregunta": "¿Qué tan importante fue para usted la información ofrecida por las revistas de actualidad y de noticias?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy importante",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 876
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "colvb22a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Por la vía militar",
    "conteo": 585
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Por la vía del diálogo",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "colvb22b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vía militar",
    "conteo": 371
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vía del diálogo",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colvb22c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vía militar",
    "conteo": 370
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "colvb22d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería resolver el conflicto armado por la vía del diálogo o si debería resolverlo por la vía militar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vía del diálogo",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 476
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 161
  },
  {
    "codigo": "colvb23a",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría usted con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "colvb23b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Alvaro Uribe con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 340
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colvb23c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Acatar",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "colvb23d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería tomar en consideración las críticas de la oposición o si debería ignorarlas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ignorar",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 537
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colvb24a",
    "pregunta": "¿Dónde se ubicaría usted mismo con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "colvb24b",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría JMS con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "colvb24c",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Horacio Serpa con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aumentar",
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "colvb24d",
    "pregunta": "¿Dónde cree que se ubicaría Carlos Gaviria con respecto a esta escala, donde los extremos son si el gobierno debería aumentar el gasto social o dejarlo en los niveles actuales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "5 reducir",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Independiente/sin partido",
    "conteo": 688
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Partido liberal",
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Partido conservador",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Polo democrático",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colvb8",
    "pregunta": "¿Se considera Usted miembro o simpatizante del Partido Conservador, del Polo Democrático, del Partido Liberal, de otro movimiento político, o se considera usted independiente o sin partido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 826
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Liberales",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Polo democrático",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Conservadores",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colvb9",
    "pregunta": "¿Considera usted que se inclina más hacia los Liberales, hacia los Conservadores o hacia el Polo Democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1425
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1375
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "cp11",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una Cooperativa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1252
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1405
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1360
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1273
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1010
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "cp5a",
    "pregunta": "¿Ha donado dinero o materiales para ayudar a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1009
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "cp5b",
    "pregunta": "¿Ha contribuido con su propio trabajo o mano de obra a solucionar algún problema de la comunidad o de su barrio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1010
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "cp5c",
    "pregunta": "¿Ha estado asistiendo a reuniones comunitarias sobre algún problema?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1010
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "cp5d",
    "pregunta": "¿Ha tratado de ayudar a organizar algún grupo nuevo para resolver algun problema de su comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 562
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 350
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1133
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1328
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 378
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 497
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 538
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 509
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1361
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto pero se justifica",
    "conteo": 754
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto y ella debe ser castigada",
    "conteo": 573
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 582
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 566
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Libertad de expresión, de voto, de derechos humanos",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Participación",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Libertad",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igualdad",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otra respuesta",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Voto elecciones",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecho de escoger  líderes",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No tiene ningún significado",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poder el pueblo",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Libres elecciones",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Respeto a los derechos humanos",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Justicia",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Participación de las minorías",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igualdad económica de clases",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Vivir sin paz, sin guerra",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Gobierno no militar",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Obedecer la ley,menos corrupción",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Limitaciones de participación",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ser independientes",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bienestar,progreso económico,crecimiento",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de justicia,desorden,corrupción",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igualdad de género",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de libertad",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Libertad económica",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igualdad frente a las leyes",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igualdad de razas o étnica",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Más opotunidad de trabajo",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Elecciones fraudulentas",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Guerra,invasiones",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de igualdad/desigualdad",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Libertad de movimiento",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Capitalismo",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de bienestar no hay progreso económico",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dem13a",
    "pregunta": "¿En pocas palabras, que significa para usted la democracia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de trabajo",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desarrollando fuentes de empleo",
    "conteo": 546
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Combatiendo la corrupción",
    "conteo": 358
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejorando los servicios que ofrece el estado",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Resolviendo el conflicto aramdo",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Fortaleciendo la justicia",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Fortaleciendo la policía",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "dem14",
    "pregunta": "¿Cuál es la mejor forma para fortalecer la democracia en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ninguna de las anteriores",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 946
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 955
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 1161
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 681
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 530
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1379
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 48,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 28,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 32,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 52,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 24,
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 20,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 31,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 36,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 27,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 26,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 30,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "desoc2",
    "pregunta": "¿Por cuántas semanas durante el último año no ha tenido trabajo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1323
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1278
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1346
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1360
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 740
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 461
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 153
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 679
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 864
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 556
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 392
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 776
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 511
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1420
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "exc1",
    "pregunta": "¿Ha sido acusado durante el último año por un agente de policía por una infracción que no cometió?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1150
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 852
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 607
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1247
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 766
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 695
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 825
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 654
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1423
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1449
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 635
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 478
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 974
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1117
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 374
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1314
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1156
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 335
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 882
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 299
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 740
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 380
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 530
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 441
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 1072
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de estado",
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "jc1",
    "pregunta": "¿Qué opina frente al desempleo muy alto?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 748
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 659
  },
  {
    "codigo": "jc10",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a mucha delincuencia?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 963
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "jc12",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a la alta inflación, con aumento excesivo de precios?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría",
    "conteo": 744
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría",
    "conteo": 669
  },
  {
    "codigo": "jc13",
    "pregunta": "¿Frente a mucha corrupción se justificaría que los militares tomen el poder por un golpe de Estado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca habría razón",
    "conteo": 749
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí podría haber",
    "conteo": 595
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 1031
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se justificaría que los militares tomen el poder",
    "conteo": 341
  },
  {
    "codigo": "jc4",
    "pregunta": "¿Se justificaría que hubiera un golpe de estado por los militares frente a muchas protestas sociales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 311
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios",
    "conteo": 902
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Más al municipio",
    "conteo": 458
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Más al municipio si da mejores servicios",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No cambiar nada",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No estaría dispuesto a pagar mas impuestos",
    "conteo": 1259
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Estaría dispuesto a pagar más impuestos",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 793
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 528
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 634
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En una ciudad",
    "conteo": 545
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En el campo",
    "conteo": 542
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En un pueblo",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En este mismo municipio [{upm}]",
    "conteo": 1296
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En otro municipio en el país",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En otro país",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1306
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un pueblo o una ciudad más pequeña que éste",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un pueblo o una ciudad más  grande que éste",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Un pueblo o ciudad igual que éste",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 211
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 250
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1376
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1279
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "np1a",
    "pregunta": "¿Ha asistido a alguna reunión convocada por el alcalde durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 443
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 324
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "np1b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree Ud. que los funcionarios del municipio hacen caso a lo que pide la gente en estas reuniones?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1315
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1430
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 357
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativo, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administr",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 650
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 456
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 92
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 693
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Menos de 5 empleados",
    "conteo": 505
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Más de 100 empleados",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Entre 20 y 100 empleados",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Entre 5 y 9 empleados",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "ocup1b",
    "pregunta": "¿En total cuántos empleados hay en la empresa o en el lugar donde usted trabaja?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Entre 10 y 19 empleados",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 268
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 755
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo democrático",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco democrático",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy democrático",
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada democrático",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igual de democrática",
    "conteo": 641
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Más democrática",
    "conteo": 437
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Menos democrática",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "pn6",
    "pregunta": "¿Colombia se ha vuelto mas democrática, igual de democrática o menos democrática?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 537
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 525
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 673
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algunas veces por mes",
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algunas veces por semana",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "A diario",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "pop1",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta la situación actual del país, quisiera que me dijera con cuál de las siguientes frases está más de acuerdo? Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y el voto de los partidos de la oposición, (o al contrario), Aunque atrase el progreso del país, nuestros presidentes no deben limitar la voz y el voto de los partidos de la oposición",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aunque atrase el progreso del país, nuestros presidentes no",
    "conteo": 822
  },
  {
    "codigo": "pop1",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta la situación actual del país, quisiera que me dijera con cuál de las siguientes frases está más de acuerdo? Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y el voto de los partidos de la oposición, (o al contrario), Aunque atrase el progreso del país, nuestros presidentes no deben limitar la voz y el voto de los partidos de la oposición",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Presidentes limiten la voz y el voto de los partidos de la o",
    "conteo": 474
  },
  {
    "codigo": "pop1",
    "pregunta": "Teniendo en cuenta la situación actual del país, quisiera que me dijera con cuál de las siguientes frases está más de acuerdo? Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y el voto de los partidos de la oposición, (o al contrario), Aunque atrase el progreso del país, nuestros presidentes no deben limitar la voz y el voto de los partidos de la oposición",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "pop2",
    "pregunta": "¿El Congreso impide mucho la labor de nuestros presidentes, y debería ser ignorado (o al contrario), aún cuando estorbe la labor del presidente, nuestros presidentes no debieran pasar por encima del Congreso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Aun cuando estorbe la labor del presidente, nuestros preside",
    "conteo": 1038
  },
  {
    "codigo": "pop2",
    "pregunta": "¿El Congreso impide mucho la labor de nuestros presidentes, y debería ser ignorado (o al contrario), aún cuando estorbe la labor del presidente, nuestros presidentes no debieran pasar por encima del Congreso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "El congreso impide la labor de nuestros presidents y debería",
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "pop2",
    "pregunta": "¿El Congreso impide mucho la labor de nuestros presidentes, y debería ser ignorado (o al contrario), aún cuando estorbe la labor del presidente, nuestros presidentes no debieran pasar por encima del Congreso?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "pop3",
    "pregunta": "¿Los jueces con frecuencia estorban la labor de nuestros presidentes, y deberían ser ignorados (o al contrario), aún cuando a veces los jueces estorban la labor de nuestros presidentes, las decisiones de los jueces siempre tienen que ser obedecidas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Las desiciones de los jueces siempre tienen que ser obedecid",
    "conteo": 1058
  },
  {
    "codigo": "pop3",
    "pregunta": "¿Los jueces con frecuencia estorban la labor de nuestros presidentes, y deberían ser ignorados (o al contrario), aún cuando a veces los jueces estorban la labor de nuestros presidentes, las decisiones de los jueces siempre tienen que ser obedecidas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Los jueces con frecuencia estorban la labor de nuestros pres",
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "pop3",
    "pregunta": "¿Los jueces con frecuencia estorban la labor de nuestros presidentes, y deberían ser ignorados (o al contrario), aún cuando a veces los jueces estorban la labor de nuestros presidentes, las decisiones de los jueces siempre tienen que ser obedecidas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "pop4",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben tener el poder necesario para que puedan actuar a favor del interés nacional (o al contrario)? ¿Se debe limitar el poder de nuestros presidentes para que nuestras libertades no corran peligro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Se debe limitar el poder de nuestros presidentes para que nu",
    "conteo": 831
  },
  {
    "codigo": "pop4",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben tener el poder necesario para que puedan actuar a favor del interés nacional (o al contrario)? ¿Se debe limitar el poder de nuestros presidentes para que nuestras libertades no corran peligro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nuestros presidentes deben tener el poder necesario para que",
    "conteo": 526
  },
  {
    "codigo": "pop4",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben tener el poder necesario para que puedan actuar a favor del interés nacional (o al contrario)? ¿Se debe limitar el poder de nuestros presidentes para que nuestras libertades no corran peligro?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "pop5",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben hacer lo que el pueblo quiere aunque las leyes se lo impidan (o al contrario)? ¿Nuestros presidentes deben obedecer las leyes aunque al pueblo no le guste?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nuestros presidentes deben obedecer las leyes aunque al pueb",
    "conteo": 883
  },
  {
    "codigo": "pop5",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben hacer lo que el pueblo quiere aunque las leyes se lo impidan (o al contrario)? ¿Nuestros presidentes deben obedecer las leyes aunque al pueblo no le guste?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nuestros presidentes deben hacer lo que el pueblo quiere aun",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "pop5",
    "pregunta": "¿Nuestros presidentes deben hacer lo que el pueblo quiere aunque las leyes se lo impidan (o al contrario)? ¿Nuestros presidentes deben obedecer las leyes aunque al pueblo no le guste?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1145
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1296
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1200
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[4] $$361.000 - $$720.000",
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[3] $$181.000 - $$360.000",
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[2] entre $$91.000-$$180.000",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[5] $$721.000 - $$1.000.000",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[6] $$1.000.001 - $$1.500.000",
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[1] menos de $$90.000",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[7] $$1.500.001 - $$2.000.000",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[8] $$2.000.001 - $$3.000.000",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[0] ningún ingreso",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[10] $$4.000.001 - o más",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "[9] $$3.000.001 - $$4.000.000",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1436
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1441
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 481
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 467
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 410
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 436
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 25,
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1491,
    "respuesta": 13,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Católica",
    "conteo": 1197
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Protestante tradicional o protestante no evangelico (adventista, bautista, calvinista, ejército de salvación, luterano, etc.",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Evangélico y pentecostal (pentecostal, carismático no católico, luz del mundo)",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otra no cristiana (judios, musulmanes, budistas, hinduistas, taoistas)",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1373
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1306
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1311
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1197
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1167
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 751
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 739
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1060
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1319
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 985
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 505
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1300
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1273
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 670
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 509
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 692
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 444
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 627
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 472
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 883
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1051
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1110
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1031
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1432
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "En trámite",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1054
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 422
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 893
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 919
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No inscribió su cédula",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de cédula de identidad",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de interés",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Tener que trabajar/falta de tiempo",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Otra razón",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No le gustó ningún candidato",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Enfermedad",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No cree en el sistema",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Falta de transporte",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No tiene derecho a votar (policía, militar)",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Llegó tarde a votar y estaba cerrado",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Los candidatos prometen pero no cumplen",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No tiene la edad necesaria",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No hubo candidatos con buenas ideas/programas",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No se encontró en el registro electoral",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La política no le trae beneficios personales",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "La política es corrupta",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Su candidato favorito no iba a ganar",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Ya no hay ideales políticos",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No entiende de política",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Por temor a represalias",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb4",
    "pregunta": "¿Por qué no votó usted en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Incapacidad física o discapacidad",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 768
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 706
  },
  {
    "codigo": "vb5",
    "pregunta": "Ahora dígame¿Votó usted en las últimas elecciones para Alcalde en el 2003?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1288
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1163
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1220
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 264
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1416
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1491,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  }
]